示威黎講，英國都算全球最柒

人地國家死左個黑鬼
你走出黎勇武反種族歧視
有咩訴求唔知
有咩目的唔知
有咩策略唔知
純粹出黎叫幾句BLM自我感覺良好

一年以黎全球各國反極權示威潮
班on9英奴又學人玩埋一份
但無目的無意義咁東施效顰真係柒到喊
最大問題係武漢肺炎岩岩先爆完又走出黎播毒
有d咁弱智既國民真係鄧英國班醫護慘
呢個國家民智未開既程度簡直係歐洲版中國

日落省係咁架啦

皇室都係咁
點可能娶件濫交黑妹入門
成個世界智商呢廿年
膠化得好緊要

所有要強人政治同戰爭清理下

破壞紀念自己國家英雄既野

左膠係潮流

香港都唔好得幾多

有咩唔好得幾多請問

香港都大把on9藍絲愛港力出來柒啦

依廿年無強人領袖係原因之一

Strong man create good time
Good time create weak man
Weak man create bad time
Bad time create strong man
依家日落國去緊第三步
香港係正第四步

全中
但英國左膠當道唔似會去到第4個stage
睇佢地點防疫同埋依家BLM既取態
對比其他歐洲國家，就知日不落帝國已經沒落左

講唔到個訴求,行政都唔知要做乜.........

英狗：

我哋大部份人投票脫歐,

但咩叫脫歐？

純發洩呢幾個月唔比出街 失業既鬱悶

事實係主流想脫，而家脫左有壞？

大部分人覺得脫歐唔好

但事實脫歐好好多 有眼睇

之前見到有個鬼佬話
淪落到示威都要跟人風
就知英國咩情況

講緊啲英國人連脫歐咩黎都唔知就投票呀